[重睇] John Wick 入面個殺手世界觀真係好撚正

酒店, 金幣, 規距, 仲有唔同角色

劇本可能好直接都係打殺報復, 但係背後既設定真係諗死人

好想知點樣接第二集個尾

想知佢有關佢套西裝既details

冇乜追新聞, 係咪會有第三集?

第2集個尾其實收得好正, 個手下講電話果陣以為係指即時要殺左John Wick, 老闆當係當佢半邊仔

如果真係有第3集應該全世界對一個, 真係想退休可能要到死果一刻

就係落咗Excommunicado order即係一個鐘後全世界vs John Wick，淨係個公園都全部人眼金金望住佢，好想知個故仔點發展

訂西裝果段好似都有唔少暗語, 咩野款式咩野場合咩野料

如果佢解曬又好似太故意, 就好似個防彈料咁就解答左之前有人問點解佢中槍好似冇事咁

其他野可能要等出本設定集

個金幣系統怪怪地
有次去酒吧飲酒見到收一個
但住酒店又收一個
一個唔係100萬美金咩
咁貴一杯酒

世界觀幾正
但係成套戲mama地
好似吹捧得太大

編劇訪問有講過下金幣好似係冇金錢價值, 換唔番流通貨幣, 但可以用黎"駛"殺手世界既人, 收幾多就睇比同埋收果雙方deal

主線劇情其實好大路, 都係睇下d動作同槍/械, 第一集果陣個新鮮感大d, 第二集雖然有解過件防彈衫但其實有d無雙feel, 尤其支鉛筆 , 不過世界觀進程拉番d分

隻狗先正

冇得兑㗎，一個coin係一項service，可以係一杯酒可以係執一條屍

再諗下John Wick地底個箱有幾多金就知John Wick係點痴線法先儲到返嚟

一粒=一個人情

第2集一開始比人殺左既小狗係第1集尾果隻?

依家變左條大黑狗

防彈西裝好似真係有得賣，大口徑就防唔到
好似係

係咁比短火打中, 不過長火打唔中 都叫兜到

仲有第二集個血印

電影世界John Wick有主角光環同穹天屠出品照住，應該乜彈都防到

第2集個尾搞到太大 好難收科
做前傳好似好D

簡單d講即係金幣系統入面最細面額係一個金幣

其實係, 仲要冇曬所有support, 姐係第3集可能要有新組織, 唔係john wick連槍都搵唔到一把

第一集感覺好d, 比人打中過一/兩次有反應感覺真實d, 第2集比人打中太多次

佢俾人插幾野 又中槍又盛
第2日可以去殺個大佬

身上面D傷從來冇好過之餘仲流緊血 , 成個故事可能都係一兩日之間既事

奇諾根本就係john wick

手持一支鉛筆再執屍咪得囉，係無西裝咁型棍囉
我估有第三集都應該係殺左出ORDER條友黎CANCEL返個ORDER收尾
無可能不斷咁無雙，一定要有方法CANCEL張ORDER

第二集臨尾over左
人人都係殺手咁

真係幾日之間發生咋

係第一集既4日之後

殺佢個ORDER應該係HIGH TABLE既人出, 老闆逐佢出門係冇左保護同SUPPORT而唔會要佢死, 但cancel左張order 自然會有下一輪

兩集加埋過左一個月都無

班江湖大佬都唔夠佢多。

成撚日偷佢部車同埋殺佢隻狗

好想睇點發展

世界各地都收埋D

第二集 吹到好大

老闆係殺手組織中間人，酒店就係安全屋，如果有人係酒店郁手就要死，第一集有個女人已經係咁。
所以第二集最後老闆同樣要佢死，不過俾一小時佢著草。
如果真係有第三集，話唔定講殺手組織有地域限制，過左境就到另一組織話事，又大把故仔可以寫。

緊湊都ok
但話諗死人
會唔會吹得太勁
有幾精密有幾複雜呀

執屍先賺得最多coin

冇得轉錢咁要黎做咩

with a fucking pencil !

第二集殺果個女人個慕睇到

佢屋企地底收埋好多槍

應該好似暗幣咁？
大家呢個圈子都係用呢個貨幣，而呢重幣又可以直接交易到，就自然會想賺
好似坐監啲煙仔咁，換唔到錢，但可以當錢洗

lm

前排一口氣睇晒兩套
奇洛李維斯同個角色一樣咁出色咁出名咁孤獨

睇過第一集 唔明d 人點解吹到咁好睇

其實套戲係咪冇出現過警察 ?

一開始JOHN個警察FD咪問佢係咪又做返野囉

好似武俠小說